母駕車失控釀車禍 一家三口重創 父命危

深井昨發生嚴重車禍，昨晚10時許，42歲姓陳婦人駕駛平治私家車，接載其39歲姓洪丈夫及6歲女兒，沿青山公路深井段往深井方向行駛，至深慈街一個迴旋處時，失控撞防撞欄及石壆，一家三口當場昏迷，母女送往瑪嘉烈醫院，經治理後分別穩定及嚴重，父親則送往威爾斯親王醫院搶救，情况危殆。

女人揸車

呢個咩彎會攪到部車咁樣

Benz都撞成咁

都唔知要幾智障先可以炒到咁

直炒迴旋處

佢自己直衝

油門當break咁大大腳踩

莫名其妙

撞之前兩秒：喂，喂，喂...

女人

迴旋處都可以炒咁大獲 佢拍緊東京飄移啊?

女人揸車

好彩係渣Benz

上面收下把口啦0.0

跑步經過 原來咁撚大獲

女人手車

係尖叫：啊。。。

女人渣車

謀殺啦

自己攞黎，女人揸車，無害到其他道路使用者算好彩

口德分+

幫你老母執骨啦

深井炒車要送去沙田搶救 送得去都死尻左啦⋯⋯

嗰個位最近就PMH，其次TMH之後先PWH

最近應該係仁濟
但如果去仁濟的話，去PWH 好過